根本政府火上加油就係想乘機取消區選

屌你老母輸打贏要

香港人 報仇

幫手入黎Rt + like + reply
【英美戰線】我淨係知，唔可以輸

屌你老母街頭見啦

選乜撚都冇用架啦

咪撚選，唔撚洗煩

輸唔起 垃撚圾

仲想靠議會贏返香港？唔好傻啦

街頭見啦

推

最好唔好選 攬炒

建制派議員會唔會俾人打
(愛國愛黨70年)

根本點都係會取消
可以唔洗理

賤撚到

唔好選仲好，等啲傻膠唔好再幻想血債票償

議員都拉撚哂啦重選

血債就要血償

哪裡有壓迫 哪裡就有反抗

咪撚選,直接開band !!!

呢個真係要靠大家冷靜, 但我相信應該冇咩可能

岩AR 成班打撚晒飛機,而家打仗憬戰爭

講真取消埋
香港沒可能再正常運作到

一陣又拉曬D 代議士

起馬會有一部份人肯完全放棄正常生活 同你罷工